英國議員董勤達：聯合聲明下支持香港是我們的責任和對所有民主國家都重要 我們對全球的英國國民都負有職責

比bno我地移民死鬼佬

推，有link更好

派英聯邦軍隊進駐香港先啦

BNO呢

人哋都算係英國版Solomon
咁幫我哋
你就嗌人死鬼佬。。。

We are British national (oversea)

甴近平

警甴

仲有班人一直叫香港人否定中英聯合聲明

3毛，走啦屌你

都係得支那口交部

佢係連登出名的毒撚五毛

推

救我地

Rt + like + reply
仲有佢：Luke de Pulford

的確依22年佢地瀨共瀨到雪雪聲，唔係美國屌到支共屌到反艇都唔肯伸個頭出黎

五乜9叫人比bno就五毛你腦裝屎架
你死撚番反去動物台

安排國際維和部隊嚟香港先啦

美國之前咪又係奶到雪雪聲 未見過Obama同wallstreet banker啲嘴臉？仲有Mike Bloomberg
呢？

英國係美國戰線以外最有效嘅一條, 而家美國進展緩慢，係時候開新市場了

你問UN啦
俾中國滲透晒